各位疤今晚笑牙朗唔好去到咁盡

我地皇區著名臭g 馬場xxx服侍咁多位
小小心意 不成敬意

世清

樓主=勇武

你肉酸 低質 25

.

快快脆沖定涼準備比咁多位大爺硬上啦
拎摺凳做咩鳩

馬場xxx ≠ 馬場ふみか

馬場xxx =馬場ふみか

排定隊先

一定抽爆

樓主食完台妹太開心？

Dllm咪尾

不了

樓主撚狗了

U=牙維隻9

汪汪

yes

聽晚你地就係襟兄弟 要相親相愛喔